<!---
Пожалуйста, прочтите это!

Перед созданием новой задачи с предложение улучшения функционала обязательно выполните поиск похожих задач, такое улучшение уже могло быть предложено и по нему уже может быть начата работа.
--->

###  Версия

(Если улучшение касается приложения Универсо (Universo), напишите версию приложения, которую вы изучали и не обнаружили нужного функционала)

###  Резюме

(Кратко сформулируйте информацию о предлагаемом улучшении, в чём его суть)

### Описание улучшения

(По возможности подробнее опишите предлагаемое вами улучшение функционала)

### Возможные аналоги

(Если вы знаете где можно было бы посмотреть аналоги того функционала, который вы предлагаете в рамках улучшений, то напишите их названия, по возможности дайте ссылки на сайты / репозитории / документацию где о них можно почитать подробнее)

### Соответствующие скриншоты (макеты)

(Если у вас есть соответствующие предлагаемому вами улучшению скриншоты (макеты), вставьте их сюда. Так же можно вставить ссылки на другие источники с этими изображениями, но обратите внимание, что место их хранения должно быть по возможности максимально долговременным, чтобы при необходимости значительно позже можно было бы обратиться к этой информации)

### Возможный программный код

(Если у вас есть возможный программный код для предлагаемых вами улучшений и вы не готовы сделать merge request, вставьте сюда ссылки на репозиторий с этим кодом или, если такого репозитория нет, напишите его прямо здесь. Пожалуйста, используйте в редакторе блоки (```) для форматирования кода, так как без такого форматирования, код трудно читать и скорость реагирования на ваше предложение об улучшении функционала может из-за этого значительно снизиться)